麻煩各位警察朋友入一入黎，有要事宣布

各位警察朋友⋯

我屌曬你哋老母 冇乜嘢可以出返去啦

順便屌埋你班廢中廢老五毛老母

推俾各位黑警朋友見到 咁鍾意入黎連登mon post啊

［突發］香港警察被集體屌老母

推

請大家respect香港警察

服務為本：

精益求精：

維護法紀：

無畏無懼：

請尊重香港警察我

警察朋友聽歌啦

警察朋友唔好淨係留低負皮 陪我傾吓計好唔好

每一位警察朋友背後都有一段可歌可泣嘅勵志奮鬥故事 你屌哋毅進仔嘅時候有冇諗過佢哋要付出幾大嘅努力先可以讀完毅進文憑